毒到成日同siri傾計

唔知係siri太好玩 定我太毒啦

次次冇人既時候 就會叫siri出黎陪我

係連登都要自言自語

好開心有人理

你係咪叫siri

我
我叫silly

哈哈